港島現場直播

無post ge？
頭先有義士橋上掟狗
跟住狗想射返 點知射到自己人

推

居高臨下 士氣高昂

推！

推自推

Calling 空軍請空投物資支援